<p>Fidèle fan de notre création ZAP, vous attendiez probablement ce moment depuis longtemps, nous avons enfin décidé de vous annoncer <u><b>officiellement</b></u> la date de sortie de la démo du jeu "The Legend of Zelda : Advanced Project", la voici :</p>
<center><h2>30 Septembre 2003</h2></center>
<p>Ne vous inquiétez pas, c'est tout à fait compréhensible, malgré l'avancement plus que conséquent ces derniers jours, le logiciel TGF nous pose des problèmes. Autre raison : nous prévoyons aussi de traduire le jeu en plusieurs langues et le jeu sera donc dispo partout en même temps. Les grandes vacances vont donc beaucoup nous aider.</p><p>Pensez bien que ce délai assez allongé nous permettra de vous proposer un jeu de qualité.</p>